Shake Shack係美心.....大家要睇路

shake shack又特別貴
再加上美心太子女話要放棄我哋年青人

好多人唔知 Shake Shack係美心

幫襯有買漢堡包黃店好過

幫襯嘉寶

咁難食.... 美國同日本分店好食100倍

cheesecake factory都係

Five Guys tastes much better …

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

好想食，仲未食過
不過一樣罷

Five Guys 邊個營運?

m

啲包林到仆街,M記價都唔食

後黎到香港，已經唔係new York 果度甘好食同大件，睇埋劣食觀音就知雪姐都憎

屌你 咪撚介紹

成日撞到班友 比個cashier 撚
因為英文廢

屌你老母 啲香港人點個餐點咁撚耐
我當你小學學英文 學到中五
Lettuce tomato 都講唔撚到。塞鳩住哂

利申: 成撚日食 而家盡量避免

美國直營

食five guys啦 係黃

推

雖然 PP間 shake shack 比 ifc 嗰間好坐好多，但去到 PP，識食梗係食地庫 Great 入面間 Triple Os 啦

喂，我先唔撚理邊間，但係佢真係唔好食呀嘛

佢啲著條好咸

勁普通都唔知有咩特別，仲要咁貴

啲薯條夠咸

薯條好好食 個包好濕 味叫正常
試下無妨

奶昔如何

個時去未有供應 唔清楚

好飲到傻！屌，搞到我宜家又想飲返杯Salted caramel加Chocolate!!!

其實差不多一半以上大型餐廳都係美心集團

q

剩係去過日本分店

未聽過

一

光輝圍嗰間？

全 民 做 搞 手
不 要 被 美 心

有人整埋到會list 用公司錢貢獻比黃店！！！
Source:

this this and this 咪算